当然，富人和有关系的人遵循的法律与我们其他人不同，所以这种行为经常被溺爱和原谅。 拉塞尔·威尔逊的超大卡车可能最终终结了我对足球的热爱 
 她驳斥了有关居民被“溺爱”的说法，并赞扬了他们对严峻沙漠环境的改善。 埃莉诺·罗斯福是如何阻止她的丈夫批准二战期间的日本拘留营的|弗朗辛·Uenuma | 2022年2月18日|时间 
 我们不能继续纵容那些将自己和我们置于危险之中的人。 观点疫苗授权-在哥伦比亚特区，LGBTQ酒吧带头|彼得罗森斯坦| 2021年8月11日|华盛顿刀锋 
 你听到的都是"这些孩子被溺爱了"之类的废话，但作为一名教授，我看到这些孩子站出来反对我们。 如何成为一个女权主义爸爸|艾米·乔伊斯| 2021年6月17日|华盛顿邮报 
 高等教育应该挑战学生，而不是纵容他们预先形成的偏见和偏好。 David Masciotra | 2014年7月28日|DAILY BEAST 
 他们认为他们会对孩子造成不可挽回的伤害，所以他们没有提高孩子的期望，而是纵容孩子。 罗兰·马丁:美国，你无法掌控真相! Roland S. Martin | 2014年1月19日|DAILY BEAST 
 纵容华尔街的监管机构更担心自己会成为伊丽莎白•沃伦(Elizabeth Warren) YouTube视频走红的道具。 民主党左翼势力的崛起扼杀了拉里·萨默斯担任美联储主席的机会|彼得·贝纳特| 2013年9月16日|每日野兽 
 她正在写一本名为《美国溺爱》(American Coddle)的书，讲的是美国的权利文化。 时尚最热门的花花公子|Alexandra Wolfe | 2009年9月10日|每日野兽 
 萨拉妈妈很高，而且她有世界上最好的一圈可以让人舒服地躺着，罗伯塔想。 那个老孩子，罗伯塔，索菲，狐狸海 
 “你太溺爱他了。”金斯诺斯说着，苦笑了一声。 蝗年|玛丽·海伦·费 
 可怜的嬷嬷会为我哀悼，把我宠得像打过仗似的。 纺车故事|路易莎·梅·奥尔科特 
 于是，我们让它们独处了一会儿，悉心照料它们的狂喜。 洛娜瑞| R。 d·布莱克摩尔 
 一个人如果不喝他的一杯啤酒，和他的伙伴们一起快活，就会被看作是一个乳臭未干的人和一个莫丽·考德尔。 《哈珀新月刊》第一卷第二期1850年7月 |各种